欅坂46交流區第五十八回：米谷奈々未畢業快樂一生都咁愛你

阿米 在我眼中 你是最好的 你知道嗎

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

けやき坂46 (ひらがなけやき)2期生

欅坂46 7thシングル 「アンビバレント」好評発売中!!!

けやき坂46(ひらがなけやき)1stアルバム 「走り出す瞬間」 好評発売中!!

【我老婆有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/けやき坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/けやき坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/けやき坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/けやき坂46以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46/けやき坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46/けやき坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5) 呢度大佬係?
連登會然平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

TEMPLATE:
[/quote][/quote]

樓主唱NGT唱得好開心

認錯人

幾時再有con碟出

Lm

細妹

寶貝

師妹

表妹

堂妹

😭

一生只愛

我愛友香😘

我愛你

あなたと一緒に歩きたい

香B笑容100分

ぺーちゃんの撮影風景動画☺︎
.
.
LARME036のBookinBookの扉のカットの時です☺️とっても可愛いと他のスタッフからも好評でした❣️
.
.
#渡辺梨加 #ぺーちゃん #べりか #欅坂46 #keyakizaka46 #LARME #LARME036 #ラルム #larmemagazine #fashionmagazine #fashion #hair #hairarrange #girl #girly #ガーリー

你睇你多負評到

I'm so sorry to hear about the news
Don't you worry
I'll buy us a bottle and we'll drink in the petrol fumes

留名

老婆

老婆

老婆

好朋友

個撚個都你老婆

三個咋喎

你得一個老婆 係佢

快點拘捕我

發覺最近多左489入侵

你菜

我怕面對你說到生活時 後悔過往的幼稚爭議

菜黎講只愛小坂菜‼️

話眼訓對眼又碌到咁撚大

臨訓前影靚相應酬你班毒撚

好靚靚啊

好想一野咀落去‼️

又勾引人

菜黎講只愛河田陽菜

我咀

不了

Ok奶完比你

奶mon啦你

你咁廁都有人不了

唔啱我口味唔得咩

好唔衞生 你又奶佢又奶 玩交換口水？

一開twitter就會見到人講米鍋
搞到我唔敢再開

詩詩

收佐藤詩織 神ID

棄推可恥

山本菜❓

收喎
唔係換喎

有得見好見

太美了

有 用守屋茜換

‼️‼️‼️

Bye bye 啦👋🏻

岩田陽菜❓

一係用佐藤詩識

關我撚事

48㗎喎

咁你係489

我睇46多㗎

你成日都話佢好正喎

留名

欅又嬴

Wow

好肥啊

收埋咁多神ID用黎上車咩

真 希望某啲手足會放返啲出黎比人用

我睇好詩詩會變日本畢加索

到時佢個名就會升價百倍

平手友梨奈‼️

究竟前年同上年我係到做緊啲乜嘢

守屋茜‼️

唔係單推拎到神ID都無意思

畫家多數死左先出名

變咗天狗團先嚟飯😅

一路睇緊欅共2017一路揼心口

真 係到睇埋D咁既團

幾時先肯比我睡睡做C

躝返去做under C啦

陽菜嚟講依件最高汁‼

誰のことを一番愛してる？ 真係好型

手臂仲粗撚過我

咁ching你都幾撚瘦啵‼

貓嚟講菅井トム最高汁‼

sor排骨毒撚-.-

我都想睇現場

啲鏡頭剪接咁差咁正 現場睇一定好撚正

よねがいないこんな欅
想像よりももっと退屈だった

揼春啦你

不嬲都係架啦

你收皮啦 早睇欅過我都唔飛
要不是平仔你今年Fブロック咋

好正啊

有冇咁多厄介

呢到都唔少啦

開名囉 xxxx

我首推喎

係喎

佢本身都有C啦

小嶋最正‼️

可能仲大啲

菜月❓

最大

小嶋陽菜啊

成堆489入黎搞事

咁樣咒人地

得我唔係489

489躝未

去關西除左中古店仲有咩地方有欅狗周邊行下
想執返條臭ru推巾

邊個489搞事！

好似得返でらなんなん
等d日本巨話我g

丫你班489都幾能串

想問下係咪有欅谷可以入

要自拍先

二手巾好貴 不了

問全po首推neru果個收

你

我相信詩詩好快會出名㗎

出面爛面

拉晒佢哋返去

屌你老母

有冇人去信NEWAY投訴冇我地一單唱

咁拉我好了 我係489

船狗邊有人唱

唔飛咪唔飛囉

即係咒佢好快瓜

唔使瓜都可以出名㗎

靠咩出名

小薯唔敢入

好似無

你睇你廁到

我都係

我ruru正到

earth music&ecology×KANKO label【欅坂46】長濱ねる

我都覺 正過肥茜先最少

茜寶最高

家陣興轉推定做DD

佢不嬲都廁的

呢到興廁

隨便數都數到幾個

廁

話我老婆最正都廁❓

唔關句野事 係話你廁姐

禾ru真係好gfable

間鋪大概咩位置 近難波？
感謝大大無私分享

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備

世間竟有如此美人🙀🙀🙀🙀🙀

個天空好大好廣闊

睇唔到個天字🙈

明日28日発売の『OVERTURE No.016』の欅坂46＆けやき坂46特集では、佐藤詩織、尾関梨香の各ソログラビアに加え、「自撮りTV」で共演した、菅井友香×佐々木久美、齋藤冬優花×東村芽依、小池美波×高瀬愛奈による「欅×けやき」対談特集も。

ティッシュ必須!!!!

写真集発売まであと6日だーー!

多分ね、、

どきどきしすぎて鼻血出ちゃうよ!!
ティッシュ必須!!!!

なんてね😆😆笑

老婆

幾時都話 如果有多啲欅狗可以好似我咁專一 欅狗啲形象就唔會咁差

平仔又刷負皮

不願面對‼️無辦法 事實係難聽左啲‼️‼️

惡鬼茜

大愛先係王道

你咸濕加大愛點計

我咸濕但我不變態

你係變態

【欅坂46】この米さんが美人過ぎる！

君のいないこんな世界
想像よりももっと 退屈だった

相傳2018年係懲罰D廁撚 等佢地首推全部Grad哂既一年
之前都唔信 而家信鳥

係懲罰d嘔心之鬼

好彩我唔廁又唔嘔心

同路

邊個叫我？

本PO專一會然名單：
平青
泉青

無我份呢個名單已經可以收返埋

係啊 可以收番埋啦 因為已經填完

請反省

生日快樂

低調啦屌你

係人都知我平時撩幾多女仔都好 愛既都係得一個

你這麼神聖 高不可以攀

呢個名單受訪者得二人
公信力方面就...

自嘲名單

專一地廁

CLS 一開Twitter 就勁多泉泉水着圖

今次我最快負

甘你貼未

重捉唔到你個咸濕仔

你話人咸濕

我呢招叫引蛇出洞

收嗲啦你

臭ru係咪去左韓國做雞

你個名

欅po 傳統 個名係who就反who

沒有你還是愛你
同在這裡再呼吸這空氣 捨不得不一起
沒有你還是愛你
從未愛你愛得這麼淒美 又抱緊又抱緊你

睇票房

睇＃１ 最後

等緊bt

躝啦 樓下戲院都有得睇都仲要bt

問下我老婆行程又叫反

岩岩搞到牙ru病左
sor

想follow守青Twitter

又咩事？？

但我twitter得我啲老婆咋喎

老婆

本日発売『OVERTURE 016』欅坂46特集から、佐藤詩織さんのオフショットも！ めちゃめちゃ暑い日の秋冬スタイリングでしたが、笑顔で着こなしてくれました！ また「人生で後輩に慕われたことがない」と、二期生加入についても語ったインタビューもぜひ！

9月29日(土)開催の「アンビバレント」発売記念 個別握手会 神奈川会場@パシフィコ横浜ですが、長濱ねるは体調不良の為個別握手会を欠席させて頂きます。
振り替えに関しましては後日オフィシャルサイトにてご案内申し上げます。

點解茜寶可以咁可愛㗎

廿幾歲人唔好小兒麻痺咁扮cute啦

茜寶無論幾多歲都係咁可愛㗎

++++++++

いつも君の右の手の平を ただ僕の左の手の平が
そっと包んでくそれだけで ただ愛を感じていた

唔好段歌詞有個平同手字就po平手wor

[菅井 友香] ずっと

[米谷 奈々未] 映え。

中

茜寶有份做舞台劇啊

無人想知喎

Team Blue

佢真係瘦咗

苗條茜

Details?等我避開唔好去睇

唔話你知

估唔到我話唔鍾意你咁肥就咁。。。

快撚啲講 廢事睇到

あの日に戻りたい

曾經我以為人無話無左邊個唔得 但原來唔係🚬

詩詩

本日9月28日(金)発売の「OVERTURE」No.016に尾関梨香、佐藤詩織のグラビア写真、インタビューと菅井友香×佐々木久美、小池美波×高瀬愛奈、齋藤冬優花×東村芽依のインタビューが掲載されています🎞
ぜひチェックしてみてください❣️
#欅坂46
#けやき坂46

おめでとう~

本日の一枚📷✨

「ザンビプロジェクト 舞台第2弾発表スペシャル！」
ご視聴ありがとうございました🙇‍

#乃木坂46
#欅坂46
#けやき坂46
#ザンビ舞台化
#坂道合同舞台

喂喂喂我屌你老母啊尊重下啦

🤔☺️❤️

我全都要

幾時上🧐

ゆっかねん係TEAM blue

要你老母

唔洗飛 88

無你ru喎

留返比你

我要茜寶夠了

要捱多10個鐘 有咩好做

88😅

睇鬼片

想同你睇☺️

我會京京㗎😣

想同你睇AV

有咩推薦

守屋茜

躝啦屌你老母

初川misa

唔好咸濕我女朋友好無

toilet

唯獨米鍋唔係

有無留意呢排46好鍾意痴埋一齊搞d event

廢老團係要痴下我地 厲害了我的欅

霉到

欅坂46
‏@keyakizaka46

発売中の「Ray」11月号に渡辺梨加が専属モデルとして登場✨
また、加藤史帆、佐々木久美の撮り下ろし写真とインタビューが掲載されています🎈
ぜひチェックしてみてください💕
#欅坂46
#けやき坂46
#Ray

點駁

本日9月29日(土)開催の「アンビバレント」発売記念 個別握手会 神奈川会場@パシフィコ横浜ですが、齊藤京子は体調不良により第1部握手会を欠席させて頂きます。
詳しくはURLをご確認ください。
#けやき坂46

有人又要sor

有無個握手足

橙冇人認

又飛咗

唉

問下啫

就死 你問我冇力答

使唔使貼泉泉水着圖幫你打氣

牙廁又借人宣洩慾望

已重生

照舊在日

肥茜今日著得咁7

我 你係邊

圖呢

點影阿ching

畫出嚟

香兒

其實てち青握咩人
幾次都無機會見你

平手

今日1到3部 なーこ7張 我主要都係握京子775同鈴花

好似得你主推臭臭香

同埋廁仔lo

啲咁2次元既偶像只有我呢啲怪人先會鍾意

太廁記唔到...

關我咩事

真係齋睇overture都咸左

茜寶

等陣有無青買生寫換生寫

齊set了

今場應該無手足有去

好串

如霧起暗暗蓋掩身邊你
像霧裡 面前幻化不定
無法記起以往那刻 你怎闖進我心裡
還是愛著你 曾話愛著你 你永在我心

咁快點追

樓豬話一生愛人
大家覺得佢幾時會無左件事

一個禮拜左右啦

好mean

我叫你 友香豬 你說這聲音可像你

我叫你 守屋茜~ 好似岩音D

畢生也願記起 菅井友香豬
煙火璀璨夜晚定會很美
去握手會 溫馨記憶 排隊中細味

邊間教會

誰又體諒你只是年少十七

?

苦戰下成功換到平手制服齊set

你開到啲咩

點換

用廣東話問

野生飛天螳螂

人天生根本都不可以愛死守屋茜一個
牙奈你最夠刺激我 佑唯也治倒我

你既制服 我自己開左3張搵人換1張搞掂

垃圾日文+指手劃腳

用中文問佢換唔換咪得

りさ都難換
仲諗住用りさヒキ換番平寶座り

諗住bid算 次次自己淨係開中一兩張 risa臭ru開始無人換比me

座り換座り都炆 我諗除左自己開都無咩辦法

欅狗生寫咁撚平
真係bid好撚過
d人仲要亂鳩黎

心急想齊risa set用咗張座り換
張ヒキ我本身有
京都周圍問下先

自己開好玩啲嘛

駁唔到

如果真係只儲一兩個bid真係無得輸 我今次都係偶然廁一次

真，係真愛既就會抽到

你乜Q都愛

我都諗緊抽定買好 7000都夠我齊哂梨加友香四set

泥膠友香好易換姐

你先係

抽啦，買返黎係二手，抽既話你先係個張生死既第一手用家

抽完咪又係換
換咪又係唔知第幾手閪

咪又係入套擺入相簿

3部 1枚
え「あのさ、人間の血を吸う虫って何だっけ？」
茜『え？んー……』
え (やばいあかんこれ事故るやつや)
茜『あっ！蚊？』
え「あ〜、蚊ね！！あーかね…もぉりやあかねっ！(ｷﾒ顔」
茜『あっ、そういうこと？すごーい(棒読み』
え「(死んでる)」
#守屋茜

係驚真係一時時運低
渣到無

處女情意結咩

包包都中top

不過10包得一張泥膠 0張友香
3張沙寶 3張平寶 4張泉寶 3張牙る 2張小林

仲on9過我D鳩橋

全部正野🤤

😅

uccu

有無人想開泉泉生日快樂

望到出面かぶり男子個Po 即刻諗起呢到個個著Supreme 好似Uniform咁‼️

一件supreme都冇

#metoo

又到聖誕 又到聖誕

冇番咁上去都唔可以去握手唔係點襯得起啲mb

痴撚線 咁多錢用黎買生死仲好‼️

茜寶嗰件半身嚟 平啲

聖誕又要睇住班mk食女

但係點解佢著到咁似呀嬸既?

著到好似141企街咁

講真我覺得著得算靚咗

去岳父屋企同老婆仔鋸扒

你可唔可以尊重下啊屌你老母

@平手友梨奈
cls

お誕生日おめでとう
素敵な一年になりますように

爆po未

返完工瞓醒先

屌你老母？

Ho ball

Sorry 搞錯咗 上面嗰件先啱

有啲fashion唔係比人著架

原本咁低胸

你個死咸濕仔

唔洗咁激動啦 反正都無嘢睇

佢都無 唔緊要啦

無都唔得

咸濕到你 無都想睇

我同守屋茜既關係 就好似ナルト同さくら咁
由細就係埋一齊 一齊成長 互相支撐 仲有幾分曖昧 但係好可惜最後既女主角唔係佢

我同平手友梨奈既關係 就好似大雄同多啦A夢 小智同比卡超咁
非筆墨形容到 係超越左愛情同友情 喜びや悲しみもすべて分け会える
多啦A夢就好似係為左大雄既幸福而誕生咁

我同菅井友香既關係 係柯南同小蘭咁 由第一話開始 去到大結局 都注定係天生一對

想幫佢拉返條鍊上去

好似柯南咁係咪姐係冇結局咁解呀?

即係代表結局由我地繼續編寫下去

有咩留返同山本彩講

ching hoball

CHING抄夠未

【欅坂46】志田愛佳が卒業せず残り続けている理由・・・

唔畢業果d就走走畢業
要畢業果d就賴死唔走。。。

有個好可愛嘅老婆 你問我答

廚房幾大

驚自爆唔答

你同山本彩嘅關係呢

問得好好 我就係等緊呢啲高質素問題
我同山本彩就係我同山本彩 獨一無二‼️

up mud...

今泉生日都冇人放水著圖賀生日

仲邊有人睇佢

xxx

牙廁(打丁)

唔知點解覺得佢地3個對眼係一樣樣

自動美化效果太重

唔貼啲咁咸濕嘅嘢
泉泉係要嚟錫㗎

吉村卓😨

❓❓👨🏿❓❓

禾ru又贏

贏咩

迷藍狗唔好9c

睇返d舊相開始明點解我上年會抽咁多小池美波

米煱卒業的
Week1 唔想做人了
Week2 卒業都一生愛你
Week3 其實睇番小池美波都幾正

第一

藍c10年忠臣

和田まあや 63
成班盲撚比分

今朝日本6點幾機返香港 有位著真白夏巡tee既靚仔係咪呢到啲巴打黎

禾栗都係得63

專登調時間今朝番

駛唔駛week
可能係day/hours

無改呀 不過打風尋晚係機場驚左成晚啫

下單還錢 9

然後變一生債主

又唔叫我

屌你老母又串鳩我大佬

てち巴唔係在日巨咩

留在幾千公里後隨時的看顧你
不理結果 不會自問對跟錯
我是毫無疑問愛你像最初

返香港公幹

【お知らせ】本日お送りする予定の「今泉佑唯ソロ写真集発売＆誕生日W記念スペシャル」SHOWROOM配信ですが、台風の影響のため、本人・スタッフの安全を考慮し、延期とさせて頂きます。
楽しみにして頂いていた皆様には深くお詫び申し上げます。
配信日に関しては改めてアナウンスさせていただきます。

佢真係當黑

有樣野好想同大家講 有無人想知

講左死全家

我愛山下美月？

媽媽

你自己係唔好屈人

米鍋我牙嫂 係咪死埋

收嗲啦轉推狗

拎返守屋茜個ID出黎比真正愛佢嘅人

迷得守屋茜既冇個好人嚟

Who

我好人

在下

你真係有病架wo

你都係

拎返畀自己？

有無人想睇茜寶同米米嘅片

得我對守屋茜不離不棄

Me too

好好睇啊

うまく行かない日だって 二人で居れば晴れだって!
強がりや寂しさも 忘れられるから
僕は君でなら 僕で居れるから!
だからいつも そばにいてよ 『愛しい君へ』

希望平仔過左10月就唔好再搞我香b

唔襯喎

不嬲都係我的

MK妹點扮文青都唔會似架喇

一睇佢個樣就知佢睇八卦雜誌多過睇書

平青：舊嘅唔去 新嘅點嚟

小坂最襯

想搵牙菜告狀

仲有D扮靚姣婆雜誌 上埋咩she果D

菜寶: 班入面文靜讀書好叻乖乖妹
友香: 優雅大小姐
泥膠: 弱智
肥茜: MK妹扮讀書

今次你岩

我 立即 屌你老母

泥膠嗰件好似大肚婆衫

有人係咪睇到好興奮

無睇=.=

今集=有錢女同MK妹出街

好想玩run#husky

玩咩先

禾香b over左

間野我好似去過 不過應該唔係呢間舖

真 屌你老母‼️‼️

痴撚線禾友香q到

佢個樣好好笑

100萬既問題 點解我友香可以咁QQ‼️‼️

有冇咁準時

🤤🤤🤤🤤🤤

不愧係我老婆

宮田愛萌真係唔驚我吊能屎佢架wo

個patpat🤤

盲?

Why我貼張meme都會咁多負皮

同場加映

西西好壞

好臭

我發覺我真係好愛東村芽依

懷疑拍呢集個陣已經知道啲嘢

本日10月1日(月)16:40〜NHK-FM「ゆうがたパラダイス」に加藤史帆と佐々木美玲が出演します🍁
ぜひお聴きください🍂
#けやき坂46
#ゆうがたパラダイス

明顯啦
廿一人走落去 太唔實際

本日10月1日(月)発売の「Seventeen」11月号に小坂菜緒が専属モデルとして登場🦖
ぜひチェックしてみてください🐡
#けやき坂46
#Seventeen

最後嗰張究竟講緊咩

欅坂46がいつもカワイイのはなぜ？みんなが聞きたかった10の質問

牙守好廁架唔好信佢

要印了

抱歉

為何守屋青在最後變不到單推

人天生根本都不可以 愛死身邊的一個

誰人又相信小坂菜緒這膚淺對白

來吧送給你 叫平手友梨奈長恨過的歌

如從未聽過誓言如茜青只愛茜 才令我因你要呼天叫地菅井友香那麼多

台風の影響で延期となった「今泉佑唯ソロ写真集発売＆誕生日W記念スペシャル」SHOWROOM配信ですが、明日10月3日(水)21:00〜配信する事が決定しました🎥
お楽しみにっ❣️
#欅坂46
#誰も知らない私
#SHOWROOM

原來我比我想像中還要更愛你

可惜佢比我想像中愛我

都係想像中不用分那麽細

欅共小林由依多鏡頭到。。。

小池美波同泥沙又幾qq...

收嗲啦屌你老母臭

回家未

我愛梨

想握memi同小林由依多d😅
小池美波還左錢先

咁我同握未

9 抽哂你啲泥沙

最後兩個都抽唔到

都好 唔好同我搶

將我一生只愛一一拋到美月

任抽的

喂半個月咋喎 咁快

對佢嚟講算耐

棄推狗

難抽咗啦

你專心泥膠啦

那些輕率的承諾很動聽，但期限太短。明明許下了一輩子，最後只愛了一陣子，就瀟洒地離開。說的人有口無心，聽的人全盤接收，最後說的人走了，聽的人卻還留在原地悲傷。

一輩子，一生一世，雖然誰也不知道自己的一輩子有多長，不知道對方的一輩子又有多長，更不知道彼此是否真的能夠牽著手走到最後。

開多幾個AC了
我唔會再犯同樣嘅錯誤Twice

report

戀之月第8集 有今泉

叫撚左你地做唔到我一生一世咁就唔好話乜鳩一生只愛

Cls 阿泉本嘢真係心血少啲都頂唔順

撳下twitter都差啲要call白車

發現推肥茜都有個共通點 想知再講

咸濕🤔

臭人出臭飯

好彩我唔推

咁你中喎

數下瘋最臭

咁講未

好似無咩人想知咁 唔講了

就係都係推守屋茜

駛唔駛一齊覆咁gay

又要做狗

好癲

買咗未

利申：未買

訂咗兩本

點夠
一本開嚟睇
一本唔開收藏
一本XXX

唔會XXX

點解要大頭

華正到

靚過山下美月多多聲啦

好闊

神引

關你咩事

Yes 中咗你想要個啲

Yes 唔知隻轉推狗諗咩‼️

山下美月世界第一可愛‼️

會然守屋茜=世界第一負心漢‼️

B站個欅共和國2017我睇左 1 part（睇到平手neru合唱）就比人和諧左，唔知仲會唔會upload

代表你唔夠愛！！！

支持正版啦

買左啦，想睇字幕only

你=宇宙第一負心漢‼️

我愛香港 我愛友香

我呢啲叫浪子回頭金不換

真
我都係買正版

世界第一g

廁田係咪返黎幫平手洗腳了?

成鳩日21人21人 想幫平手洗腳洗成世?
米谷呢D下位組就醒目啦 長年第3列 握手又冇人氣
而家唔走唔通繼續留係到幫平手洗腳洗到2期生入黎跌落去under咩

米谷有冇顧過我地大佬感受

決定聯手抵制牙廁

有話返黎咩

唔畢業點同大佬結婚

玩完垃圾驚未？

根本就唔撚會中
我上set掉咗3000石都唔中

即使默默無語，於陰暗處綻放的花朵，依然將最後一片花瓣純潔無暇地留在男子心中，結束猶似短短數日的一生。

係
下年開始同佢拍拖了

有好多野想同菅井友香小姐講

但佢無嘢想同你講

唔緊要 只要佢默默咁聽下我對佢既心聲已經足夠

今からショールームやりますー‼️

#今泉佑唯 #誰も知らない私
#ショールーム

欅坂46 今泉佑唯ソロ写真集発売＆誕生日のW記念スペシャル！

減咗咁多

欅坂46今泉佑唯、水着撮影でウエスト12cm減 “ずーみんボディ”に自信＜誰も知らない私＞

不了 本野好撚咸濕

藝術既野你識條鐵

打大個南半球出黎又真係幾藝術。。。

南半球嗰張重over過ruru嗰本

重有一幅喺床上面除衫

圖pls
抽唔到

twitter睇

比你twitter黎

自己搵

発売中の「anan」2121号に今泉佑唯と守屋茜が登場🐼
ぜひチェックしてみてください💄
#欅坂46
#anan

離開不應再打攪愛人對不對

這心地 再善良終生怎去 向你說對不起

Q撚到...

Both垃圾‼️

今泉佑唯 你真係做多咗

有圖未

唔貼雞

今泉佑唯がSHIBUYA TSUTAYAさまで「誰も知らない私」の展示パネルにサインやコメントを書かせて頂きました❣️
お立ち寄りの際はぜひご覧になってください🍝
#欅坂46
#誰も知らない私

我屌你老母阿😡

好想娶晒你地返去

我老婆你都搞

撚有米鍋

平仔廁撚線

真

🚬做得太多好人 我要做壞人

留意到美月青變左榴連係乃po

逝去茜青如何留得住

同你一樣 你就變左489

西西得反我地 唔怪得依家日日放電

佢咪就係個冚家剷

唔想睇

over jor

召喚迷ru黨

呢度

出哂黎比負皮

過嚟未

That I should’ve bought you flowers and held your hand

Should’ve gave you all my hours when I had the chance

Take you to every party, ‘cause all you wanted to do was dance

死乃9

俾番個名出嚟未

啲神id個個都係咁的

你囉難波狗

留意返我只係彩b既人

富奸幾時會直情寫欅坂會係HUNTER 出現
定搵欅奇蹟同HUNTER CROSSOVER

欅奇蹟唔了

咁我都棄咗好耐

咁樣算唔算

[終於出了] 全職獵人 HUNTER×HUNTER 383 逃脱 中文漫畫

我就係睇咗先講
佢幾時會開埋名

PS:我本來以為係平假嚟

但我的心每分每刻 仍然被梨加佔有

出てけ

之後果格係咪跳緊語るなら未来を

我覺得係如果件衫轉番灰色就似

唔知幾時會有動畫彩色版

法國我已經對西西好好 我對她這夜尚未承諾🤔

雙馬尾係芽實？

我估係上村

又有人話中間係葵同志田

白頭個個應該係志田嚟ge

大佬

我香香個香咀皮笑肉不笑好得人驚

香b有嘴歪都唔知 仲叫我香😂

cls

啲奶假架

堅架啲奶

見過有人話寫真集入面縮咗水

臭ru啲奶先係堅

表子

你說愛我等於要把我捕捉 實在沒法擔起這一種愛

對西青好撚失望
為左隻g去轉推

沒有彩 很想去捕捉彩

希望你能夠尊重美月

11天沒見如隔一年

好尊重淫月
一陣再丁佢對北半球

你丁呢個啦

有美月g既存在 發覺牙ru算清純🤔

可唔可以唔好再叫佢g

僕は変わらない 変わらない そんな君が好きだ 今でも

菅井友香，這輩子我守着你已經守夠了，下輩子，可不可以換你守着我？

我要讓妳一輩子欠着，感到良心不安，等妳以後嫁給我了，我再慢慢向妳討債。

咒人下世做公廁看更

你上世咪比人咒完跟住今世睇個公廁

見到美月青咁樣轉推好心酸😪

再痴心既愛情都會有心淡既一日

好少人會好似我同你咁對女人咁痴情😔

廁情🤷‍♂️

痴線啦 咩宮田愛萌丹生明里 我當佢地𡃁妹仔玩下咋

痴線啲氣質吧吧聲出緊黎

唔怪知得要攪合同招人原來咁多人走
隔離又一個

唔通又等啲新女出黎先走咩 玩完咋咋林走人仲好

漢字應該要走埋虹花+冬優花

靈魂隊長點走得

我推啲女越來越黎巧正常牙

禾香

企開啲啦

花花先正

佐藤同我屎忽間接接觸過

雙花留比你囉

好花同彩花

問世間情為何物

法國我最愛都係會然渡邉美穂

doremi問號.sticker

晨早流流見到都唔開胃
收返埋啦

何以我 來回巡邏遍 仍然和你擦肩
還仍然 在各自宇宙 錯過了春天

青越嚟越廁

渡辺梨加係愛
菅井友香係仰慕
平手友梨奈係尊敬

其他人就不了

一句講晒
支持好女仔唔算廁

@美月己

轉推不能算廁……轉推！……大愛撚的事，能算廁麼？

轉推狗總係一堆藉口證明自己唔廁

即係廁啦

可唔可以快啲比我抽8單

唔可以

咁由佢

見唔到應該更加唔開胃~

青咁重口味

推下po先
等今晚唔洗貼咁多

200幾啫

驚冇咁多圖

牙泉寫真真係太癲
行過忍唔住買返本

日本巨

求信任我 守屋茜 無論我細妹有幾多
面對宮田愛萌 丹生明里 為你亦不哀求

潮流ge野我真係識條鐵啦

點解要笠個奶罩係出面

著出面先有質感

只願一生愛一人 平手友梨奈
(如何能令你接近)
只願一生愛一人 守屋茜友香
(求莫要我心傷透)

我愛梨
我都幾愛理

躝

點解上天要我二揀一甘殊忍

上天有好生之德
你2個都冇得揀

好想見菅井友香守屋茜宮田愛萌丹生明里小坂菜緒

聽日咪有得見lor

你好搶口wor

仲要等多十幾個鐘

13神級W美人

【全21レーン】

●第1レーン:渡辺梨加

●第2レーン:渡邉理佐

●第3レーン:菅井友香

●第4レーン:小林由依

●第5レーン:長濱ねる

●第6レーン:加藤史帆

●第7レーン:齊藤京子

●第8レーン:石森虹花・上村莉菜

●第9レーン:尾関梨香・土生瑞穂

●第10レーン:織田奈那・長沢菜々香

●第11レーン:小池美波・米谷奈々未

●第12レーン:齋藤冬優花・鈴本美愉

●第13レーン:佐藤詩織・守屋茜

●第14レーン:井口眞緒・丹生明里

●第15レーン:潮紗理菜・渡邉美穂

●第16レーン:柿崎芽実・佐々木久美

●第17レーン:佐々木美玲・高本彩花

●第18レーン:高瀬愛奈・河田陽菜

●第19レーン:東村芽依・濱岸ひより

●第20レーン:金村美玖・富田鈴花

●第21レーン:小坂菜緒・宮田愛萌

咁你去未

唔想握爛面閪

d相假到

又要貼番呢幾張

又JER

唔同衫但同一個角度

http://130.211.12.41/img_file/ozeki_rika/78f1f391185f5c74a85f3a6b3039637d.jpg

開始要係上年個PO 搵圖

放棄
搵唔到咁多大圖

神級你咪又係棄左

再努力啲

google大把-.-

下次同我講 比定圖包你

葬神巴加油！！！！！！

收皮啦你

再努力啲！！！！

乜料牙

太似樣
睇錯

身材爭好多

呢張仲似

原來同尾關frd咗成年

加油

966

967

968

969

無圖可以po返之前個啲
反正無人睇

已經係COPY 上年個個

976

977

978

979

980

982

983

推

新PO

THX 各位大佬

989